點解冇人貼中共歷年嘅惡行上民主牆?

睇下啲共匪媒體仲會唔會播